求解：5個人食唔食到150粒催淚蛋？

世衛話膽固醇每日最多可以攝取300毫克咋，一隻雞蛋有200克，一隻催淚蛋有幾多？

每人食30粒

屌你老母盧狗

未食蛋前

食蛋後

毅進咁計數羅

估下邊班人做？

笑咗